放棄左？622

大家！唔好放棄！今日出到既再繼續！圍狗！

（ 超緊急）622 今日個個行動post都畀人負評， 所以今日宣佈今日全世界休息做鍵戰?

[622行動] 網絡澄清大行動，遍地開花